支持學生校園唱呢首歌！

《義勇軍進行曲》

填詞：田漢
作曲：聶耳

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火，前進！
冒著敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

竟然唔係榮光

擺明而家打壓人權 歌都話唔俾小學校園內唱

而家係咪愛國都唔撚得